今日有個外籍人士比左d建議我地

佢話知道telegram同連登係示威者既forum ,但係全部都係中文睇唔明
幾時開個英文channel或者翻譯熱門post ,比想幫手既外籍人士可以出一分力

佢哋連活動係邊到幾時都唔知要走過泥問我如果可以吸納到哩班人相信都係一個幾大既支援

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push

有英文文宣谷

有冇link?

最重要佢地都想參於討論 有無辨法

連登有巴打提議連仔開返個英文台
telegram就唔知

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

push

呢樣真心重要
講升級示威佢地經驗一定多過我地
由其是依家樽頸

推

依到係我搵到既英文文宣圖

thanks bro